喂喂喂！叫你呀！喂喂係你呀！

我唔係叫喂喂

典牙-.-

靜啦

點解又見到你嘅！

真

我一直係天上面守護住你

你少on9,睇來我要放棄呢個AC

hihi拳拳

Hi豬秒秒

秒回你

我好感動想哭

我又要

你做緊咩

岩岩醒

打唔打機

眼都未開